有無巴打有今屆世界盃賽程表

之前幾屆世界盃
報紙 雜誌都有免費出世界盃賽程表
可以每場mark 下分
想問今年邊到有得派
或者上網有無

fifa 個網 download落 日曆

google下啦柒頭

得殘體版 一係勁細圖
有無繁體中文版

廢撚到咁 Google都唔識
一係00後智障仔，一係就廢中唔識用電腦

this?我都係cap返黎
最好自己上佢個網

忽然閪

自膠
我想呢種香港時間嘅大圖

足球週刊有 只不過好搶手 我自己都行咗起碼十間7仔先買到

宜家可能都無得買 開波前就應該買定啦 樓主新球迷？

上兩個星期已經搵緊
但搵唔到

點先有

之前報紙送

錯過了